三大世界級煩膠

女權 咩鳩都話要男女平等
黑人 做咩都話種族歧視
中國人 去到邊都要包容佢